figure係咪真係一買就停唔到

如題

好想入手惠惠

係

唔係

咁姐係係定唔係

見到靚仔就會訂
訂完又唔洗即刻比錢
就越訂越多

Icic

真

喜歡就買。
早買早享受。
錢都可以再搵過，Figure下架就好難買到。
你搵錢唔就係為咗心愛既人？宜家唔出手你想等幾時？
買隻Figure都咁猶豫你仲系唔係男人。

千幾蚊幾千蚊又唔係貴,又唔洗即pay
點解唔買

我係！

但係我啲錢攞左去買口罩

唔係
屋企細, 買完3隻就無位擺, 又要抺塵, 之後唔想買了

真 所以模型都停